[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (3021)

輕鬆3連

Slow

葡萄牙

回返少少血

樓主死黑閪咪撚開post la

垃圾阿根廷 今日又白賭 訓醒美職再戰

中左3串1。改名轉運了

早場11.5b?

多倫多受讓 送錢

賭波、牛熊
拎多少少本出黎玩

暫睇多倫多贏唔到 搏和

我有諗過搞D生意仔，但我到宜家都未有idea

呢幾日 輸到不知所謂

初初我都係想搞生意仔
唔係想賭錢
但分析左好耐，都同你一樣冇咩idea
發覺大財團壟斷得太勁
反而覺得研究投機／投資好似成功機會大D
先研究賭波，馬，股

我有做過research，想可以長期盈利一定要做一D民生必須野，例如衣 食，但我完全無頭緒要響邊度入手

一個劇本用兩年...環保...

我諗左好多年都冇idea

做彪析

分析師

廢青成班死晒去把啦

就黎落到多撚多讓人

訓醒就落撚到咁 陣都未出

引客，多撚多之前客場一樣比勁讓佢平手又係開波之前係咁落，結果30

入球單cashed

Bug？

真心勁

葡萄牙唯一正氣係有半客 連半客都無就撚9成9賭仔了

多倫多落撚到低水過白帽

還我血汗錢

1

2

3

0

4

3連贏大錢

GOALLLLL 3連AGAIN

5連贏一世

6

7

8

成版show blocked user

9

+1

場美職奇撚怪怪咁

有排未開波 都落到過山車咁 買咩都唔穩陣 等即場

出咗陣之後到番客回飛

早上9up time

開硬主 利申十年睇盤經驗

Bug?

到底入主定客好

客贏到

10.5 2.02 1.70

Ok明白

B?

半大黨

起身見到沙特開大

到客落

客落飛落到

S

入個半主

飛到波到

美職大落飛 通常開唔出

尋晚2:30針咗幾多個兄弟

跟飛買 泡菜 應該好多手足睇緊樓

我係ifc

睇舖？

玩完 又要主回飛

睇唔透個盤

根據數據統計，今個賽季美職total有22場波賽前有開出平手數據
有5場 主勝
有4場 和
有13場 客勝

今季溫哥華作為主隊有開出過兩次平手數據，開出1場主勝同埋1場和

跳

多倫多連勇士都贏到

咁要咩

多得馬會唔派巴拿馬 原本想買阿w串提子半大

以多倫多作客實力
點睇都唔值平手盤
但鑒於近期「飛到波到」嘅趨勢
大家都要留意下多倫多盤

客隊有七成七嘅不敗率，當中有六成係可以贏到嘅！我就會要客盤😂😂😂

咁追法 愈低水愈大注

彪哥幾時開tg 我地一定入

琴晚破左啦 泡菜細波爆

梗係買半大

兩隊均入波跌到低水

彪析建議買多倫多

買白帽先

好呀

咁既波 最值得買 梗係fg

主 Gogo

唔識買

多倫多fg

有咩高見？

等角細9.5

半客

1/1.5 + 個 1.5/2 算

依場擺明和波啦
點會買盤
實走
係都買大波

客仲落緊

同路

想求其買半場再推

買半主 中硬一齊

多倫多連輸5場盤

跟

要買一定買客

咁買和咪得啦 都成90%信心

有場必中水
主平手

跟飛買算

與世界為敵

多倫多買唔落，加上美職主場加成
博一博

講多次 白帽平（0）

Toronto

半和

所以完全唔值平手盤
但有巨額資金仍然湧去買多倫多作非一般理性操作
我細注買左少少 想睇下咩料
加上呢排連中8口
想輸一場減輕心理壓力

多倫多個城市行緊運

客隊大船 買對家

輸輸聲咁難聽

屌呀 唔俾輸一場

我順便買埋主fg 尋日入1000 拎晒尋日贏果d買落今場

重心
速龍贏左，所以客要輸

主隊

盤升，主客唔升
主w

提子出左局

Same road

之後就會連輸8口

成班葡超都出局

咁撚恐怖

半大已死

主盤 100％
買對家陣間唔好又係到嗌“多倫多全隊士難死”呢d白痴野
去驗腦好過啦

呢場引哂大家買客，主客一樣水開高水平手盤多

ok gunnnnnnnnnnnnnnnnnnn

美職唔買主 真係驗腦

正傻西地震都贏唔到，拎去做狗餅啦

買咗客盤先見到你po飛，補返主盤算數

買左主其他

開波未

唔一定中
琴晚法國針到仆街

距離分出勝負只剩90分鐘

多倫多靠11號搵食，人呢？

多倫多靠10號 4號 同17號架

屌同朗尼一樣，回到

去咗沙地

溫哥華同多倫多但美職黎

未開波? 馬會仲未開始

7 號lowry射撚爆你

我出過咁多場都無貼飛
但中幾多場自己睇返
有9成
場場話我jel頭話我反手果d，每場完場之後都潛水

仲未開波

真係勁到仆街

當你幾千幾千咁買嗰陣輸水錢其實好小事，最緊要唔好輸晒

下世 三

大家咁唔同路對戰下咪幾好 同路基本上齊死多過齊贏

輸比巴拿馬

客落太多 唔可能開出最後提示

冇啦去踢搵食波

未，仲係球場拉緊布
球員剛剛先入場

傻西少陣。ok ?

主隊入波未

你係咪講緊giovinco?

歐冠杯大少開5個盤
好耐沒見過

屌 入未

基奧雲高唔係10號嫁咩上年

選擇信你

單機啦弱智

兩邊買晒又贏

..

對賭?

幾時開始興兩邊買晒

平手咪輸
贏又贏得果小小

10:30先開

即場執番算 客落太多

蝕水都蝕撚死你

既然要咁當冇賭過點解唔係計返條數買主勝

今場你睇返某幾間莊初盤同馬會尾盤，會發現到有d野，唔敢話100%，90%都有既

訓訓下夢到有人叫我買半主就醒左

一於買下

開左

咁都要jer

我都係咁諗

唔敢買盤

我屌你老母呀 傻仔 爆我ac出黎未？繼續事後繼續扮型
Block左睇唔到先

屌 又幾好波

計返條數 補即場就贏了

兩邊買曬賭來幹什麼

唔係好明

開始左？

咁樣計和左輸幾十蚊 即場 買返幾十蚊主客

都啱嘅

客屌打

9.5s

連登齊手睇樓日

無錢買波咪推你老母出來做雞

到時我實幫襯。 請4 個丫伯鋤到你老母老西開花

屌打但365客回喎，無射門贏少少控球都叫屌打

平手盤 和咗咪回本 邊有輸錢

2邊都有人買

你岩 我錯左以為中一邊

半大又死

客佔7成 主佔3成

睇下必發 主客和資金差唔多
依場應該亂

個龍

我都諗極都唔明 平手盤和要輸幾十蚊

美職買角細係咪要去驗腦了？

大了

好想買角細

Any link?

1c

多撚多入未

直覺

客 fg

打和啦咁 和氣收場

睇個勢主針得

主打5後衛 長傳反擊

傻鳩少陣

多倫多

主直頭唔逼

多倫多半場入兩粒先

試試

識野

各位早晨 即場點買好

試下輸

只求角大 求上帝保佑

2c

嘩屌fc東京讓咁撚小 高水半一

主free kick

角細利申：準備驗腦

咁都小?

半一又淺

好明顯呢場就係00完場引你地買即場

主隊被禁屌

Po半一詩出黎

半大24

白帽即場轉左受讓

美職都0:0？

派錢allin了

多倫多入未屌

又唔係未試過

半大jump

好明顯你要驗腦

利申 補咗少少no goal. 主 和 客 無理由咁so 高過兩倍

YY 要咗客平手？

佢老味佢咁樣等多倫多攻佢，遲早出事

toronto quick goal

買左白帽表示絕望

仲唔入 00味濃

yes
有d似火炎 試試佢

半大己死

kawhi射3分波未

買左主想死

細c又GEL

望住綠帽D解圍好正

出撚硬事 唔攻玩防 收左幾多錢

已入角細

白帽係咪半場都過唔到

咁入波未呀

白帽呢d垃圾隊快手比人入啦

fc多撚多快手

係佢自己唔過

角膽9隻?

半大

角細派錢

白衫係溫哥華?

我個主

多撚禁屌到

等收

屌 中龍未

日日賭

屌岩岩睇返好彩禁少左個0 買左400蚊

場場賭

多倫多入未？

唔係佢禁屌，係綠帽痴線係自己禁區同後半場鳩猜，仲要成日猜失波

咁踢波有咩意思

仲未入呢

上呀多撚多事

唔入波踢黎做乜

半客24

可能係12 13

咁多人叫客，客又回就知又係時候沉啦

5def 想守和

似搓波搓完場0：0波膽

比我中次半大得唔得

即場和個水位插水

以為一早就要針4K

禁屌唔入對家反擊入

佢擺得5後衛就係博大腳踢上前場入波

叻啦叻啦

加拿大打吡 守和 傻撚左呀綠帽

入左1/1.5 諗住衰極都係輸半，原來沒有最衰，睇到咁環境唔9想睇落去

都未完

入未

但係呢場賽前買大波，應該死咗大半

Nba黎

睇個勢00

7倍nogoal派錢

半大又慘死

狂刷角啊🚩！！

温哥華同多倫多隔咁遠都叫打比？

白帽咁撚廢

買左主盤？

傷左行撚出去啦 成日坐係到時間屌你老母

温多打比

主盤都好
買左半主

屌你西又0:0

準備收錢

角細?

總有買角細既

Toronto goal la fuck you

買左盤同fg仲補唔補nogoal好

同你差唔多 買左半客

主可唔可以入一粒先阿

屌 無角無入球 踢黎做乜尻

買咗主盤都想主輸。
綠帽呢D足球真係唔撚好睇。
大分三神都係打防反，但一定冇佢踢到咁西

2.5b表示有冇順風車去ifc

美職半和

兩隊9到

係lion兄 上次同你同路屌左利昂 屌全場0:1

No

維他奶會唔會受太少

入左2/2.5睇下洗唔洗驗腦先

多撚多入波未呀

真心唔補0：0對唔住自己

入未呀屌

係

好彩8.5買左超高水角細

我係度啦 快啲黎啦

包包

想要維他奶
魚冇jo 完全兩班波

7.5再掃 唔撚淆

買左3.5b表示有無直升機去ifc

大名鼎鼎既包兄 包兄呢排win ?定要買對家

搞乜呀 係到妹

梗係贏啦 輸仲賭咩

掃no goal 角細

搭直升機就唔使ifc 直接跳機會快d 唔使排隊跳完可以快d起身度下場

跟角細

綠帽呢啲係咩走位
真係仲衰過踢學界

如果多倫多入到粒一定allin nogoal

角細黨表示輕鬆

買定多倫多fg開咗後再入個ng

半埸2c

主差不多要入了

到底兩隊波係度踢乜撚樣 少少似樣既攻勢都無

岩岩jump左，起地面彈番上黎

半主已死，全場主離死不遠

多屈

∠細穩到呢😏

主隊入一球先啦

多倫多開始上力 好快入

妹下妹下冇射門 好難有角

書包你復出

兩邊都廢到癲

白帽黎料
入住一粒靠先唔該

呢兩日得閒玩下姐 好快我又要返工唔得閒賭波

2.5s 1.5s

果邊幾點 係咪未訓醒？

今晚有心水嗎？ 利定熱狗？

利

補左7.5S 使唔使驗腦?

香港快十一個鐘左右時差

識波

發達 訓身利

表演半4全11

通常白帽會喺臨完半場前突然入一球

一陣6.5一定要入角大

穩了，gel得

未撚見過咁撚廢既打比

完場0:0
屌你半主半大乜7都針

連登仔係尻叫方面真係好有趣

半和2.17咁樣派錢 走左去買半主

半和半細 gel緊喎

有早知

屌其實係咪未開波
播返之前半場00果啲片咋

2邊都無心踢。係到做乜撚野呀。補返個無入球算

識啲嘢 擔心緊

兩隊果隻廢唔係一般既廢

係好撚7廢

有早知我就唔買泡菜細 買大買2:1

半細1.5就真派錢 半和冇得講啦

唔會啦。主拎到波正係識向後傳

下半場nba爆廠不是夢

Cls

邊有講早知 只係尋日係咁買半和 今日懶醒去買半主

6.5b有矛人支持

係，你預佢入到波都係多倫多後防派膠

角細.0:0完。死幾多人

連登仔應該睇樓

12？

12應該乜都開曬

見到兩隊咁踢波 真係星期六朝早都針

一係og

半場主巴rip

又00

綠帽呢啲垃圾波究竟會有乜野主場球迷。

但你又買大既

中 溫哥華白帽 0 - 0 多倫多FC

好人巴買咩

細 [9.5 個] @ 1.88 $100
大 [7.5 個] @ 2.35 $80
要角膽 8 / 9

冇人理都繼續推 肉酸到 唯有理下你啦

有冇係温哥華既手足去同佢兩隊講入唔到就比個波對面射

青好似好大仇口

屌你。狗會

下半應該秒糕

好憎睇到呢d比賽
實力又唔係強 又扮撚哂野學人猜猜猜

美職又撚手足

垃圾美假隊學人玩Tiki Taka

6.5b all in

角細黨不知幾多人
死咩

Gchi

隱青分身黎

做咩成日jer住晒好人

屌廢隊 半主輸左

燈到00

whos know
襯家黎

同埋d仆街中場 拎到波唔係試下轉身再去 係橫傳後傳

依家先補賺少咗好多

夠吉士2個角完場

6個

幾時立例00波兩邊要罰

美職都00
世界未日

末

真係踢極都唔入點計

白帽個韓仔好渣

咁都燈 佢條友羊咗幾十萬

平手盤0:0算好啦 半一0:0 死得人多

咁就咪撚學人踢波啦 走去玩玩具啦

4大報紙又tip 利記

雖然9買細 命中率無7成up點羊幾十個

人地反手🍇緊啫

今晚真心想買利

Me too

感情注 5k

多撚多。係大仆街

利物浦天命之選
This year is Liveryear

我更加唔使講

俾利贏一次啦

利迷？

Yes 利申 利狗

上下半場角

你個名

9.5 s 8.5s 7.5s 一路掃落去

多倫多個Fraser okay

只想多倫多入波

多撚多個17號前鋒成個lkk咁
波都控唔惦

大手買fg?

美職係咁架啦 人地打開美足

美國神鋒

利狗幫我羊過唔少錢 角大派錢咁錢有期

推到第4口 多撚多

盤

琴晚見你大羊

屌你又話買客隊大船

睇下射門

3。5s 客勝 果到汁唔少勒

南泡得1.6都大贏

諗多左

多倫多咪客隊...

另一個91號單刀傳俾龍

多倫多入一球大家開心

佢琴日都話水手大船 最後咪又係上左船

水手？ 冇買 手持上盤 廢事加注練心

去打NBA算啦

係wo

Ok 驗眼先 bye~

佢記錯左琴日NBA

以為你買咗 你係到講有無勇士買3。5s果下

望就望熱狗贏到

大船仲撚衰 得1.46..

屌開live屌波算

好過雞

利迷表示不了

繼續冰

你唔是獌黎？

6.5S玩玩

近排即場美職角細真係執錢

訓多陣等一點算

3.95ng玩玩

好人好姐捧猁

仆街 送禮都唔識入

我命令多倫多馬上入波

10.5s度定下場先

朼榥巴西佬未出得 不買了

咁都冇12碼

大波

綠帽真係痴Q線.....後防咁多 多倫多球員仲後傳醫院波

5.5s入貨

總好過49000同熱狗
睇唔明點解有人會中意熱狗
茅撚過閪

多撚個客勝企得幾硬，都幾有機

都倉唔出得

捉個韓仔去打靶啦，好撚廢，成個女人咁

3賤都信唔過 角大算

開到2.5b我今晚去邪場齋坐唔入房

考驗自己

咁都要燈

開到no goal我表演叫雞唔帶套

今晚有撚房你入咩 決賽啲人多撚到 做大堂做到7點啦

去基場執肥皂啦

嘩屌好撚廢

差d

真

多倫多goooooooooooo!!!!!!!!!

一入就即刻黎角

又一個單機

唔識英文呀？
我叫佢進攻，前進

我都係利狗 所以今晚唔買唔燈佢

搵腳射門都難

做人做狗自己決定

有6.5S 高水
買多注

6.5b？

鈴木武藏

又俾你捉到字蝨

屌你老母 兩隊波果種廢係睇10分鐘都唔撚想睇

6.5s all in算

Go la

多倫多個種廢

好撚廢屌 d出波都落底線

但多撚仲未goal

6.5b 好吸引

2隊都唔想嬴 ON99咁

求下你白帽入一球，我以後唔會再買你

睇完場波唔知買咩 垃圾到痴線

應該 0:0 5C 完

4c ft

入兩球輸半得唔得啊兩隊撚屌

兩隊白痴

9.5 8.5 7.5 6.5s

我了

痴線 兩隊都好似今朝擔完泥咁

加油

呢場買角大係玩命

5隻

5

買大波都是

快入啦屌你

應該8-9c完

買大波冇左條命啦已經

食撚完野番黎仲係0:0

冰封完場好嗎

屌 滿水諗住入6.5b就刷角

屌場波幾撚搞笑

兩隊波究竟係到做緊咩

食多次

冰封5c

美職唔識nba

單邊6

哇有冇病呀起勢刷

今日日本又係好撚熱
應該又係細波多

唉屌 求其買幾k 多倫多ng算

66666

喊出黎 7.5S可以收皮

刷c順便goal埋啦好嗎

客fg

主入一球

刷c唔入波有咩用

幾多人買咗6.5s

好似好多人買角細

是但一隊入波話我知係踢緊波好唔好

角細腳震了

我

多倫多好刷得 起碼單邊刷8c

所以東京讓半一有暗湧
Tokyo hot

實有一球 做人做自己揀

2.5s 1.5s
搏多注No ng

多倫多上力未

6c

天台見〕

9s唔想針

甲府好似唔錯 3連勝了

緊係有，大分三神好守得，分分鐘0-0完

邊邊刷角邊邊就有得贏

8.5b gogogo

多撚個贏仲企係2.88，唔通會贏

準備jump啦

前鋒贏1球

3分鐘3角

冰角

多撚 前面個2個雙塔 2個卡古屌

半2追角細都唔理智

有排刷

-5c

6.5b -1 多撚多下半角無敵

咁撚多隻角都唔入 食屎啦

好理智既事比美職搞到好唔理智

有人去左廢青盃無計

刷還刷 刷完順便入埋啦屌

即追角細就穩

刷角就入啦

明神8.5s

下盤又勝利

20分鐘5個角輕鬆

即場好多半2下半場就爆角，阿假澳假個d

明亮...

話咗，狗會精選00

最好咪7c完場

多

屌 真係訓多兩個鐘賭日假好過

岩岩第一次封盤

明亮呢期好似反底

少少哋做下勇士

主差d入

77

7角

777777777

77777
6.5

咁都唔入

屌你想跳船都唔比 屌

7c

想跳船了

真。。

件91號假撚到 屌你老母

刷c又唔入

而家10.5b都好吸引

又話角細聯

反手？

多撚就黎紅格

開到11.5派1000

多撚多係咁射正

無啦啦起勢刷係咩玩法

9s比我走水算啦

me

Lm

Me

Cls 做陣野7c

多倫多禁屌唔入

多撚換前鋒啦 果兩件垃圾空龍唔入

im

多倫多都買角細

岩岩入左9.5角大

我咁黑應該唔會中
幫下大家

每多一隻就🐷一注

多倫多換kawhi未

多撚多紅格時間

9.5b

lm

單邊7c?

LM

有種爆埋我10.5s

多撚個即盤讓平半企左好耐

戒左成個月 睇睇個運返未先 多倫多0.5/1

7.5 8.5 9.5s

如果佢可以單邊10角算唔算抵輸

仲開緊平半

快啲刷到11c

咪係 74分鐘

有幾奇

平手了

3.2倍 7.5

但又唔入

-4

抵唔抵都係輸

舊年阿積士好中意單邊開十幾角
週時有架啦

0-18都有啦

冇問題

平手盤了

屌你老母00

幫幫手 0:1完場

0-0 得半格

9s最多走水

美職70分鐘後就停c

888888

88888
6.5 7.5

明神又中

甲府唔開盤

温哥華0c

Feel到白無會絕殺撚手足

9.5B jumped

9.5b 10.5b

刷到11cOK？

Allin左9.5s 點算

7.5b cashed
8.5b gogogo

88888

9c ft ok?

下一隊入球 (第1球)
星期五 6
溫哥華白帽 (主) 對 FC多倫多 (客)
客 @ 1.94 $1000

$1,000.00

2731 01-06-2019
11:54 角球大細 星期五 6 溫哥華白帽 (主) 對 FC多倫多 (客)
大 [8.5 個] @ 1.68 $2000

$2,000.00

終極收錢法
只要多一角就回本加賺少少
隨時食埋FG

等收錢

巴打琴日法國

十分鐘連補時
要多一角唔難
真係輕鬆收錢呀

好醒

有咩問題我中WO

冰封伏出現

旺

比咩
輕鬆多一角啦

本多忠勝

絕殺未呀？

2注針

快啲11c

8.5s 9.5s

10.5s 求你比我

主12m

on9

Lm豬埋個$2000

cls

diu

屌miss la

屌呀

唉 仆街啦

12m

Miss

鋪哂路和波收錢都要jump

12m變角好嗎

no ng咪撚爆

賽前主fg係唔係有機會中

Jump

正

黑人勁到

含撚啦

無左FG 咪食多隻角囉

goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

係就比多兩個12m

阿Q

Goal
1:0

goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll
goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

好好笑 佢咁樣絕殺12碼想殺我雙數

美假

屌多倫多食屎啦 盤都走唔到

1-0 8c ft

糕！

都話連登要親咩都死

1:0

講左白無會入

Hi

個中國人好勁

1-0 頂住

白帽goallllllllllllllll

屌你老母

針

客隊失波一定癲狗咁瘋狂落底刷角

goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll
fg casheddddddddddd

傷痕巴

頂住呀

長髮黑人勁到

gg

琴日大船巴拿馬開到啊

-3

落底啦 落後

追和未

8.5 9.5s

2.5-2

岩呀 馬會食你fg

白帽點輸

依家全職廢青
24小時mon po

特登入左禁區先犯規 高到

屌你老母白帽

冰封角

落左咁多底 都入唔到
緊係唔落啦

No goal 了屌

冰角 冰實

多撚多中柱

十豬8點會買

你班傻西又輸

屌又輸12m on9

垃圾波

走盤ok??

9c

美假又玩劇本 禁屌唔入俾個12m主隊保送

成日架啦

明神cashhhh

唔那係嘛

-2

啱架啦，專收叻仔，8c完埋

99999

冰實呀屌

頭蛇

假到。禁區外一直唔產一入禁區就產乜撚野波

收到

學下火焰追和

11難了

輕鬆到呢

再刷啦

屌 8.5s咁都爆

頭先1:0想追9.5大，又唔俾我入
個天都逼害me

有冇多球

-1c 比埋我

9C啦

真相大白

話撚左白帽100%
上面仲有咁多傻仔屌鬼

3000本 屠左馬會360

10.5b 有機

明亮8.5s

10c完場 大家開心

支持

靠12m贏波真係好可恥

9.5 頂

gogogogo

多倫多追和啦屌

連c雅

㩒屌唔入就係咁

刷9角比人入

重有幾耐踢

多倫多幾連敗

有錢嬴就得啦
好過大大本 小小本 都嬴唔到馬會

9.5s震緊

收嗲啦

刷角無回報

多撚NG ，夠膽買既扺你賺大錢

追和走盤啦

齊震

Same

1:1

話口未完

咪理佢啦 佢只係一隻識事後抽水既小學雞

11？

賺左

1-1

11

勁

1-1!

輸半滿足了

咁樣追返和

可唔可以停啦 大家和氣生財

輕鬆到

果然打和

cup埋 買件多撚多

補幾

屌你老母 反cup

0.5/1全格 多謝

刷角有回報

1:1 2.5-1

刷啦

終極撚狗狗

多撚多會絕殺12

多倫多夠疆cup埋佢

唔好客氣，下次有好路數記得預我

爆我多倫多fg之後秒速追和

Cup埋啦屌

9.5b rip

精彩 美假

笑撚到仆街

走盤不如咪撚踢 屌你老母

比12m整輸fg好撚嬲 屌

阿根廷

輸半滿足了 垃圾波

炸？

多撚多反cup 即刻派100 頭5抽1

cup埋買件多倫多kawhi

咁刺激。益下手足

多仔反勝 派一個$300

11角

快腳

L

唔差在cup 埋佢

100%

我係買平手盤
不嬲都話驚會平手
所以見個巴打買兩邊先話佢平手會輸
我無輸喎

Lmlm

溫哥華班友領先左完全俾人禁屌 遲早收皮架啦

補幾耐

<MEE<E

比多2c🚩

9s比我走水好wo

炸你老母閪

走盤!!!!!!!

2.5b-1 gogogo

1001